得罪講句，啲臭mk仔女先會著aape呢個牌子

360度無死角論點

仲有條老麥褲

而家得番啲老mk著啦

都仲有唔少mk著
次次見到都得啖笑
又貴又柒

agger, 真心唔明著aape既人既品味

唔好咁啦樓豬 連mk仔都絕埋種 香港冇特色架喇

唔洗得罪講句，跟本就係

我學校老師都着aape

你唔講都唔覺似老麥

係街見到我會大聲話嘩仲有人著呢d牌子

老麥褲真係9成都係MK/老MK著 唔係MK仔果啲MK
係個個都係古惑仔咁款咁隻真MK

成班係到發窮惡 係到吠

好撚好著
讀U果時買 著到個仔讀小學仲著緊

樓主酸到 我有nmd你有冇呀

好囉好囉

買比你個仔著啦

唔係發唔發窮惡 覺得佢柒姐

保護本土文化

一件hoodie幾錢到

又貴又柒

有件aape
係因為屋企有人唔著所以執黎著

比你屌幾屌又有幾隻mk絕左種

冇aape去拜年會比人笑㗎喎

chocolate都係啦屌

呢個女著多

買左幾件喇

600？未買過

窮撚買吾起葡萄?sor囉

吾你老母

完美示範 返5p啦mk仔

真人示範

我細佬中四 好mk 都係著aape
佢話佢d同學都係興著aape
我心諗我中學嗰陣嘅mk都係aape, 竟興咁多年都唔死

利申我大我細佬7年

個牌子有贊助解放軍

買恤衫同bathing ape 個價差幾遠？

老MK/幾十歲仲要懶潮班肥中佬先多，仲要全身都係。

你中學係Bape定Aape先？

bape aape 其實係咪同一間黎

唔識丫嘛

最近重好多大陸仔著，變左支那潮物

吾系甘牙？

一定過千啦

著開mmj,次次見到aape都笑出黎

仲有啲MK賓賓著

你都戇鳩 aape 都無出左7年

唔識上網google下囉

唔明有咩問題

琴日入去睇一件zip up
1299
人唔笑狗都吠

啲sales已經勁mk
柒到唔敢入

勁撚樣衰真係

後生仔著得aape都係毒撚又想脫毒個隻

中小學MK=aape
18歲打後MK=supreme stussy

supreme同stussy
差好撚遠wo ching

呢間野有人買架咩？
次次行過都見d售貨企係度無野做
又無客

啲燒屎好mk好兇 唔敢入

in 十篇 we 7s

Fear of god係咪有錢mk

係囉不要再說了

有啲燒屎 著到幾好睇 唔係mk仔個種感覺

十篇公廁到

aape 真係好有型 一定要有

十篇好識做生意 點屌都有大把人買

講真樣都係主要 陳冠希.jpg

買Bape仲好啦
成大個logo印係屎忽到真係

不如做個統計
大家想要香港男仔打扮係

Mk？
偽文青？
偽韓仔？

三樣野比較下 mk仔好似順眼d

啱! MK先會著呢個牌子 完全同意

其實乾乾淨淨 簡單就可以啦
我男朋友都係T恤長褲咋嘛
有啲男嘅襯到啲衫懶型咁
反而覺得柒 做咩啫? 簡簡單單唔好咩?

重有abc

Sor囉條m記褲我中學上淘寶買左條 果時興嘛

依家仲粗著緊，求其啦 買左唔好浪費

D女好鐘意著aape衛衣下面唔著褲

方便

我覺得每個人嘅樣要佩反唔同嘅風格先好睇

岩岩見到

著件衫都被連登仔批鬥

咁大家點睇fingercroxx

以前老麥職員真係有條咁樣既牛仔牌架

7撚到
次次經過佢門口都忍唔住笑
佢俾返一千蚊一日我都未必著佢啲衫出街

咪撚on9，將supreme 同stussy一齊講

以前M記同evisu合作
每個員工都有條evisu牛做制服
不過evisu細m我又唔覺得mk
係大M就

我重好記得2012年買左件bape嘅pocket tee，個pocket有bape logo嗰件，當年aape剛剛出，同我嗰件基本上一樣，得個logo唔同，件野259$，同年暑假我去左泰國玩，係泰國見到個香港人著住aape嗰件，我就著住自己bape嗰件，我好記得嗰個人嘅眼神係 ： on9仔，我用300蚊就買到件同你一樣嫁喇 自此之後我再無買過bape嘅任何野

Sorry for 1999

花撚到

好多買唔起既係呢到酸

牌子有等級分別 但依家著嘅人冇

屌你老母要著咩先啱你心水，見到你開個咁垃圾既post就躁，就算俾對nmd你都會著得柒！

利申：無對nmd點出街

大陸人好鐘意著

利申：以前做aape

前幾個月打算脫毒 諗住買，好彩太貴冇買

D on9仔冇錢買bape 咪買aape

搞到買bape的低咗兩班，而家只敢買bape的褸

有d on9仔以為bape 係假嫁

你咪又係完美示威mk 字都唔撚識寫

著住bape 入aape恥笑班aape撚

得bape

柒少陣啦
千幾有幾貴?

Very well said

笑左，aape呢啲柒牌有乜好酸
講得出呢句一係窮撚一係中學雞

Human no laugh,dog also bark

aape第一時間諗起龜頭bob

過期mk仔先著

樓主酸撚到呢 明明就係自己無錢買，人哋買得起就話人MK

利申，啱啱入咗3對nmd ，Mk 牌忠實fans

毒撚就毒撚啦，油頭毒撚學人講牌子

買得起又代表你好威咩？

好撚型啊你

nmd唔係已經唔撚興咩

D衫黎黎去去都係大logo 俗氣到 比咁多錢買件咁既衫 無非都只係想自己個心好過 行出條街拎番少少自信 冇見過著呢個牌子既人會襯得好睇囉 只係潮童一個

咁依家興咩？

見到nmd og再出巳經知熱潮巳過

好撚憎人著褲著到咁，個後袋明明係個pat到要搞到跣到落個大髀到

龜頭bob係Bape

Nmd咁cheap都拎黎講

好有錢呀

多謝大家支持

依家著nmd ，係走在潮流嘅尖端，夠摩登

你係咪講緊 錢嘉樂?

錢嘉樂著bape 其實好少少
但都係mk